RED WING 一問

知唔知邊到有得買EE既red wing
左右會緊緊地 試過D 同E 頭

EE真心柒
著出黎成個小丑咁

差好遠？ 我左右會好緊 又唔想著大一個碼